警告啲肥婆咁肥就唔好夾硬坐巴士

沒錯講緊你 巴士位本身就窄
頂鬼住哂 企係度唔得既

係囉

清算完黑警 元朗班友 最後順手清算埋肥婆？

訓訓下好撚驚d 大肥婆一野坐埋黎
成個位彈起

企下，唔好坐，隔離嗰個堅辛苦